已經撤回,再大亂會民意反向,而家要處理合理訴求

唔暴動罪可以,但要求完全唔告應該冇可能的,法治都唔容許啦,現實少少求d可行既野

不推文

雙普選

no on9

又民意？

五大訴求 決一不可

獨立調查 撤查警暴

識唔識字？

全面清算黒警暴行!

起底
屌你條傻hi
咁都原諒就知你係藍c廢老啦
人廢思想廢

無人係義務送死
我寧願要釋放所有被補人士都唔要撤回
我根本連講句多謝既資格都無

雙普通咗先囉咁

加埋全面清算黒警暴行!還眼填命!

撐警集會岩你
義士唔撚係CONDOM呀DLLM

缺一不可呀
唔好衰呢啲

起底完,原本係波台狗+5毛, block得

民意？

白痴
台灣咪試過唔告班示威者囉
香港特首仲要有特赦權
根本就可以全部都唔告

撤咗啦咩？動議咋，on9仔

含柒啦您死三毛

唔接受

你收皮啦 唔袋住先

唔好扮民意
尋晚我一返到屋企老母就問我「你地唔會咁就收貨啊!? 佢慣犯黎架」

一睇個名就即blocked

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

我屌你老母啊

五大訴求
缺一不可

五大訴求 缺一不可
鳩講一個， 拒絕四個
靜落嚟就不了了之
不推文回覆